荃灣區有無salon推介

想搵一間無咁mk同服務幾好嘅salon

呢間

有

ig: starryhairhk

有冇人知南豐KFC對面Hairmake 阿傑
去左邊到做？（一路無留人地電話 上個月踩上去原來已經無做）

想試下和你飛髮

黃店 kairos

CASA